打算用1萬即刻走轉台灣

振興台灣國經濟

台灣我來了

拎一萬蚊去住14日酒店？

台妹我來了

前後十四日 都成個月了

ban咗港人入境喎

依家入都入唔到境 點走